有冇試過開會前乜都無準備，入去即場發揮？

宜家搵到工未

發揮師

一陣

爆肚師

鳩up師

開會唔輪到我講嘢

開會師

印仔好賤

準備搵工

負皮—>上一頁

屌你老母

經常做

懷疑印仔係老闆，日撚日咁得閒開post

次次都係咁
利申：已失業

我試過幾次
入到去重複一次人哋講嘅嘢就得
講完晒成堆嘢 睇得出佢用咗好多時間去準備
我:係囉,其實點點點(A啱啱講完) 再點點點(又係A啲方法)
老細: 聽到UP晒頭

中非老

Me too
I agree with you

入去放屁就得
之後個會好快完

中非土豪

有 結果開開吓會突然諗起陳國邦（李斯）笑咗出嚟